"Een paar dagen later ging de Turk het appartement van zijn dochter binnen en vertelde het haastig dat hij reden had om te geloven dat hij in Leghorn verbleef was onthuld en dat hij snel zou worden afgeleverd aan de Franse overheid; hij had bijgevolg een schip ingehuurd om hem over te brengen Constantinopel, voor welke stad hij binnen een paar uur zou varen.
